{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_060371",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "대전리3"
    },
    "text": "村は谷底に位置しており、ネンチョンゴルとコラシルゴルの間に位置している。李朝初めにはハプドクヒョンの票田だったために畑や大田(テジョン)と呼ばれた。自然村では癇癪、渡って言葉、弓末、バムナムッゴル、ジャンダリなどがある。癇癪は宮末、南西に位置する村に、村の前には小川が流れるものと知られている。渡って言葉はジャンダリの東側に位置していて渡って村と呼ばれる。グンマルはデチョンリで有名な村に、文宗の王妃として知られている顕徳王后・権氏がここで生まれ、雨になっており、息子端宗を生んで亡くなったという。バムナムッゴルはジャンダリの西に位置した村に、ここには栗の木が多かったと伝えられている。最後にジャンダリはグンマルの西方にある村で、これらに小さな橋があるという。",
    "QA": [
        {
            "question": "この村はどこに位置していますか？",
            "answer": "この村は谷底に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この村はどの二つの村の間に位置していますか？",
            "answer": "この村はネンチョンゴルとコラシルゴルの間に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この村は李朝初めに何の票田だったのですか？",
            "answer": "この村はハプドクヒョンの票田だったために畑や大田と呼ばれていました。"
        },
        {
            "question": "この村にはどのような自然村がありますか？",
            "answer": "この村には癇癪、渡って言葉、弓末、バムナムッゴル、ジャンダリなどの自然村があります。"
        },
        {
            "question": "癇癪はどの方向に位置していますか？",
            "answer": "癇癪は宮末の南西に位置しており、村の前に小川が流れています。"
        },
        {
            "question": "渡って言葉はどの村の東側に位置していますか？",
            "answer": "渡って言葉はジャンダリの東側に位置しており、渡って村と呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "グンマルは何で有名な村ですか？",
            "answer": "グンマルはデチョンリで有名な村です。"
        },
        {
            "question": "顕徳王后・権氏はどこで生まれましたか？",
            "answer": "顕徳王后・権氏はグンマルで生まれました。"
        },
        {
            "question": "バムナムッゴルには何が多かったと伝えられていますか？",
            "answer": "バムナムッゴルには栗の木が多かったと伝えられています。"
        },
        {
            "question": "ジャンダリはどの方向にある村ですか？",
            "answer": "ジャンダリはグンマルの西方にある村です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 242,
        "QA": 341
    }
}